[
  {
    "options": ["Dakar", "Bagdad", "Banjul"],
    "question": "Hlavné mesto Iraku?",
    "correctAnswer": "Bagdad",
    "hint": ["Banjul", "Bagdad"]
  },
  {
    "options": ["Podgorica", "Tallinn", "Tirana"],
    "question": "Hlavné mesto  Čiernej Hory?",
    "correctAnswer": "Podgorica",
    "hint": ["Podgorica", "Tirana"]
  },
  {
    "options": ["Victoria", "Ulanbátar", "Nikózia"],
    "question": "Hlavné mesto Seychely?",
    "correctAnswer": "Victoria",
    "hint": ["Victoria", "Ulanbátar"]
  },
  {
    "options": ["Hanoj", "Chartúm", "Maskat"],
    "question": "Hlavné mesto Ománu?",
    "correctAnswer": "Maskat",
    "hint": ["Chartúm", "Maskat"]
  },
  {
    "options": ["Nikózia", "Port Luis", "Roseau"],
    "question": "Hlavné mesto Cyprusu?",
    "correctAnswer": "Nikózia",
    "hint": ["Port Luis", "Nikózia"]
  },
  {
    "options": ["Abuja", "Garapan", "Guatemala"],
    "question": "Hlavné mesto Nigérie?",
    "correctAnswer": "Abuja",
    "hint": ["Garapan", "Abuja"]
  },
  {
    "options": ["San José", "Rabat", "Lima"],
    "question": "Hlavné mesto Peru?",
    "correctAnswer": "Lima",
    "hint": ["Lima", "Rabat"]
  },
  {
    "options": ["Male", "Moroni", "Ulanbátar"],
    "question": "Hlavné mesto Mongolska?",
    "correctAnswer": "Ulanbátar",
    "hint": ["Moroni", "Ulanbátar"]
  },
  {
    "options": ["Lusaka", "Garapan", "Dušanbe"],
    "question": "Hlavné mesto Zambie?",
    "correctAnswer": "Lusaka",
    "hint": ["Lusaka", "Garapan"]
  },
  {
    "options": ["Manila", "Jerevan", "Astana"],
    "question": "Hlavné mesto Kazachstanu?",
    "correctAnswer": "Astana",
    "hint": ["Astana", "Manila"]
  }
]
